有無人諗住星期日追風？入嚟傾下

我屌你老母
要死唔該你自己柄埋一邊死
俾人吹撚咗落海唔好喊住嗌消防叫人救

睇到topic差啲即負皮系列